其實普通集會做乜仲要戴口罩

我覺得自己做緊覺得公義既事
唔洗遮遮掩掩
要堂堂正正企出黎話比人聽
我唔信個個都咁做會炒得哂啲人
幾時先可以衝破到呢個心理關口

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
全人類同我出黎遊行全力支持
香港民主及人權法案！！！

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

今時今日仲問呢個問題